浙江寧波離奇大爆炸 驚現蘑菇雲 建築物倒塌死傷嚴重

浙江寧波發生爆炸事故。今天早上9時許，寧波江北區李家西路一帶突發爆炸，據現場目擊者描述情況較為嚴重，有人員傷亡。消防已經趕到現場。寧波急救中心已經調派多部救護車輪換運送傷員，並緊急調派鎮海、慈溪等地救護車輛趕來。

網上相片所見，現場大量建築物倒塌，更有多名傷者倒臥現場，不省人事。

沒事兒沒事兒

還有黨

恐襲定自爆都難分

蘑菇爆出雲 天津氣味濃

最多17人死

埼錯腐皮

電腦大爆炸
柒頭皮

有毒氣體無害

係開心既

津爆2.0

報紙話兩死

冇重大傷亡一定係習總大顯神通

假架 垃圾蘋果又老作新聞 如果係真既黨點會俾呢啲新聞出到街

刁總顯靈

事件發生 沒有任何人死亡

又慶祝蘑菇節

你的快遞爆炸鳥